【中國又贏】印度加入貿易戰 對華大輪胎發起反補貼調查

印度加入貿易戰 對華大輪胎發起反補貼調查

中美貿易戰自美國特朗普簽署向中國徵收巨額關稅的備忘錄後拉開帷幕，然而「戰線」如今已漸有擴大之勢。繼歐盟國家及日本後，與中國在2017年曾於洞朗邊界對峙多時的印度，也加入這場貿易戰。

根據中國商務部網站消息，印度商工部於上周二（3月27日）發布公告，決定應印度汽車輪胎制造商協會申請，對進口自中國的大巴及貨車所使用的大型輪胎發起反補貼調查。據悉，是次印方共指控中方存在6大類72個補貼項目。

輪軚輪？

中國或成最大贏家

等睇咖哩爆呔

圍剿中國啦

趁火抗劫

打劫

支那又贏

一齊夾佢春袋

留名等睇對入口咖哩徵收200%關稅
印度佬自掘墳墓

口交部: 印度人不像中國人用筷子吃飯那麼優雅，素質自然低一些

唔好素我老母

唔係荔枝、龍眼咩？

反補貼調查
查乜鳩 唔查都知，直接收關稅啦

八國聯軍

第三次分豬肉大會現正開始

禁牛肉

ロ交部 : 我们正研究打印度神油

爭氣啦 印度

撚太撚